賓迪基真係無資格入國家隊 廢過隊友咁多

真心無見過佢入波
行埋lkk到真係影衰哂😒😒

Origi屌打

波皮都未hi到

燈

...

咁都炒...

我諗祖赫特對水晶宮都可以零封

死撚左佢啦 成件黑nigger係前面櫈下櫈下等完場